今晚警察 輿論戰 就係要你地集中晒 個女人道！！

唔好比警狗知你地套路 輿論戰就係要你地集中一個點 小心中計

光復香港 時代革命

推

兄弟 睇路！